有無銀包有埋中間個層放卡?

1K樓下有無介紹
想買Herschel 不過佢無中間個層

見到Herschel唔開胃
支持handmade